海航被接管，聽日一定千升gogogo

政策市

意思係美股透明公平D 選擇多
就算股災，你都可以買D一定唔會死既正股啦
玩其他又得

btw 侵侵就黎tax cut 2.0
當然combine埋其他例如供應鏈斷裂 可能都會跌
但係美國一定跌得最少
因為資金會繼續返去

中

而家美股賺緊既就係用黎填港股蝕緊既可惜一開始買港股先，美股開始得遲，而家港股坐晒艇又賣唔落手，但愈擺愈蝕

清識嘢

用感情玩股就遲早乞食

樓主

海航系股票全線上漲，海航科技投資漲超23%，美蘭空港漲超7%，東北電氣漲6%。

樓主睇透曬港股

及早走人好過
我問你 你覺得會有好消息搞到升咩
除非你搏彩數 等到國家隊入你隻野
唔係港股前景只會跌

轉買美股救身家

緊係
買美股緊係留意美國新聞

tax cut 2.0一定千升
黎緊又傳話可能減息

btw 而家根本無其他更好選擇
信美國經濟

政策市 千升gogogo

除左5號仔之外，其他幾隻坐緊既2年後明朗返都係會平返倉既，睇黎現階段升返小小冇蝕得咁多時就逐步賣晒佢，轉返D錢出黎買美股